[悠二評測]Sapphire Nitro+RX 580 Pulse RX 570 顯示卡

今次遲左少少出Review

暫時資源同各方面既器材都不足，未來會改善。

簡單講幾句，對於唔識超頻既人黎講，買 570 580的確會係更好的選擇，如果識超頻的話，1060 6GB都會好少少

因為570 580最大問題係用電比起1060高唔少。

評測網址：

support

之後都會keep住有單件hardware review?

整得幾有心機，幾時拍埋片

會有

未來有機會的

而家正在引入器材

拍下件新貨拎上手，360度轉下拆下散熱咁

linustechtips

想睇sapphire rx570 mini評測多d

580對比480完全冇提升
繼續比1060屌打
vega又好似係偏向notebook, 咁amd係咪又沉番？

Vega 係high end card, 不過冇乜資料公佈
1060 同 480 都係五五波咋嘛

港版LTT

580 1060如果話性能55波 我一定揀返1060 tdp同遊戲優化

bios前所未見咁放開, 痴鳩線 事前真係估唔到d廠夠薑玩到咁大

老實講
amd*sapphire*1.3v, 我真係淆

成個test bench跌落地

唔算係55波.唔超頻的話.580係勁過1060 6gb

Sapphire Nitro+ RX 580使"有"其他卡沒有的Dual Bios

Sorry，認真了

已更改

岩岩睇完，下次可能入張500送比friend玩下
BTW見到好似話有1060 9Gb版，除左1060會唔會有其他10既卡refresh?

9GHz版1060 好貴.唔值得

同1070價錢太接近

幾錢？香港已有貨？

無咁快

已經有了...

會唔會有測試

有機會

可唔可以試哂R5同i7兩個platform

Display card與display card之間對比

cpu冇乜影響

G持

我諗巴打佢打算換機，想睇兩粒U+500卡既分別

哦..如果係咁.可以睇睇我篇ryzen 5 1600 Review

有做ryzen 5 1600 vs i7 7700對比

amd cpu配amd display card係冇加成的

本身諗住係mon偷雞買freesync慳返2000蚊
依家個個都踩580 糾結

我冇踩過580

一直都講緊.如果唔超頻.唔介意用電高.買580的確係好過1060 6gb

如果識超頻的話.可以買1060 6gb

信仰加成

用開N卡，AMD 對遊戲既優化得唔得？

每次既結論都係各有輸贏，睇你打開乜game，另外目前DX12 AMD揸緊AE86

唔知悠二拍片會唔會好似Linus咁搞笑

M6000同TTX佢好似成張卡跌左

我冇諗住出鏡喎

我拍片都係拍下d Product或者其他測試

然後機都開唔到

怕上邊有個巴打用黎打J

悠二face reveal

已失望

本身480已經好好用，580係fine tune版，絕對冇問題

......

連登痴線佬突別多

揸緊AE86?啫係點

好多人以為:

AMD越黎越慢，其實佢越黎越快

性能走下坡的速度 有如ae86的速度

amd display card 算係咁啦

已經一直上升緊

幾時出vega
當日跟住悠二首發480
等換高階用嚟上lihkg

根據我收到既消息

有機會computex 發佈

但都有機會delay 到8月

因為AMD d優化愈做愈好?

其實不論amd 定係nvidia

各自有唔同價位既優勝

出左9G 之後 6G會唔會降價

出左9gb就唔係咁講

其實可以咁諗
大部分同時ps4同xb1同pc有嘅game都有機會係amd勁
尤其是support ps4 pro
因為ps4根本就用緊同一樣技術去optimize

當然合計晒所有game一定係pc多

結論都要睇你玩開咩

未收到1060 降價的消息

不過我想講既係...

1060 9G..個G唔係容量

而且VRAM速度

1060普通版是8000MHz VRAM.新版是原生9000MHz VRAM

8月

自膠
冇睇清楚 唔該哂

支那有人試過將480初出同出左一年後嘅效能差距，發覺480係呢一年由慢1060 9%進步到慢3%

我張480的確愈update愈好左既，但冇同1060比較唔知

個機箱有無更新到裝到D15

當然有，以前買左冇位裝俾呢度巴打笑左一輪

新消息

可能會有機會下星期做1060 9GHz Review

今日先知原來你個名用黎笑人

想問下 温度表現點 功耗咁高係咪好熱
唔超頻最熱 去到幾多

風扇有改，會比480好，所以我諗同480相約溫度

拎黎自嘲

原來係咁...
個個都會經歷失敗,不過跌低左要識得企返起身

今天的RX 570 580評測已經補回溫度測試各位可以再到網站睇

張580溫度都ok

比我想像中好

今代580散熱好過480好多

Nitro個hs好似多左條heatpipe,同480比

不過efficiency始終冇nv高，希望vega有改善

唔係咁簡單

散熱片面積都大左.散熱片都厚左

我起總結都有講左

鬥功耗.amd唔會係嬴到nvidia

如果鬥性能.鬥價格.以前amd先有勝算

vega要出左先知.目前冇太多資訊

冇睇到570拆卡相
我只係記得480 nitro d fin少人地一忽（成1/4）

480 Nitro真係麻麻地

不過580 nitro就還好,特別係個bios.真係都開放得幾多下.超頻性唔錯

用緊asus rx480 strix建唔建議flash bios上580

呢張最好唔好搞咁多.呢張散熱麻麻地

而且呢張卡好嘈

咁有冇話邊張480可以刷 ？

理論上.就每張480都刷得

不過正如我篇評測所講

580既高頻.係得益於非公廠起580用更好既料.更好既供電.更好既散熱器

所以.如果刷bios.我就建議最好係用緊較為好既用料同散熱器既480

例如his iceq 480.係上代480最強散熱器既非公.msi gaming x都唔錯

可以講解下刷Bios的方法和需要注意的地方(除了散熱)嗎?

咁砌新機嘅時候你建議 買張好少少嘅480刷BIOS，定買張普普通通嘅580? (唔好同我講買張好少少嘅1080)唔該曬

我知道刷既方法

不過我都未刷過.都未測試過會唔會到底有咩問題

只係我起網上到.對部份480非公既負荷都幾大

所以起連我都未玩過既情況下

我唔整教學了

直接買張平既580啦

而家最平既非公580都只係1900尾姐

刷bios係冇保養的

顯示卡又係屬於較為易壞既野.真係壞左你又冇保養.你就真係頭痕

加上非公580.散熱同用料的確係好好多的

非公480刷上去.其實唔係話散唔到熱

不過轉速會好高.我諗冇人想自己部機真係嘈到飛機engine咁

而家D電腦超出一般遊戲太多太多
唔係玩大作既話
真係浪費資源?

咁唔係玩大作既話.買張1050 都足夠啦

而470 / 570就不嬲係最抵玩

搭單問1060唔玩oc邊張最抵屌

邊張平買邊張

Mini 落itx箱

悠二會唔會做埋his 新卡review?
佢個hs又改良左（90mm>110mm fan,improved blade )
之前睇外國youtuber review講到得xfx同his塊pcb供電幾好咁

其實買差唔多錢嘅480 4GB係咪好過買570

有人講amd 點解起dx 12 表現好d

其實vega卡係咪無中階卡？全部高階？
不直2千到 如果無2千到中階卡
咁就索性買480 算

580啦

太嘥電

570平過480幾舊水吧

依加有啲480 4GB清貨好似1500左右

暫時未知

下張應該會係1060 9ghz

vega係咪無2千卡 係既就唔洗等

應該唔會係呢個價位走去打自己張580喇

不過而家乜消息都冇都只係得個估字

vega 我估計最平要3000中

3000頭就話打1070
3000中就夾左係1070同1080中間

之前陪f d買左張asus $1350

Msi rx570 $1600
Msi rx580 4g版 $1690
咁會有人買570?

咁正 邊到？

腦場細鋪

570 買最平個張吧

570唔洗買太靚料

最平個張應該14xx

I see
咁580係咪都係買藍寶石$2090最抵玩？
（次次買a卡都係sapphire)

我想搭單一問

依家用緊4K mon 汁相 load得勁慢

HDD 7200轉 (新買)
CPU i5-4460
GPU ASUS GTX 960
RAM 8GB

CPU GPU RAM 邊樣要升級先

SSD呢？

SSD 有 用黎裝OS 得128 都用左2年幾
ADATA SP900

相果的成T 唔會用SSD啦

3DMARK Time Spy 為 FutureMark 推出的一款 DirectX12 測試軟件。第一部份主要測試陰影、曲面細分等效果，第二部份則為各種光源技術，第三部則是 CPU 效能測試。AMD RX 系列於 此測試一段都有優於 Nvidia 卡的表現。RX 580 力壓 GTX 1060自然不成問題，RX 570 亦非當接 近 GTX 1060。

已更正.sorry and thanks

又係你

想問買張執相 RANDERING唔LAG GE DISPLAY有咩揀?太耐唔識,我仲用緊6670

整俾你睇嘛

你估VEGA出先
定
NIER解鎖STEAM SEA REGION先?